有冇人覺得9gag 好似平行世界咁

係人都知9gag 係香港人搞嘅
但係咁多個月一個有關嘅post都冇見過
淨係成日share 埋啲on9抖音片
平視應該收大陸唔少錢

係 冇睇好耐

Facebook 大陸人根本就冇得上
反而佢就係咁喺度放抖音片 引啲美國靚仔去玩
諗起都覺得仆街

人地有出過聲

係咩 留意唔到 屌錯嘅話sorry

不過好耐之前lu

Ok 呢張係佢founder fb搵到 有啲嘢唔方便用自己品牌個名講都明嘅

人地有po過㗎
始終面對全世界嘅市場
唔好分化啦

之前好似都有post過遊行片
戰留言全部都係香港人話多謝9gag嗰啲

雖然係香港人搞嘅
但而家manage緊個page嘅人都未必喺香港/係香港人
加上人地嘅觀眾係全世界 無可能要佢成日po香港野
有出過幾句聲都算係咁

佢地有出過聲但唔多，同埋之前200萬人遊行都有見佢po過

9GAG係黃 講完

幾日前見到有打大肚婆段片上左hot gif

個app 係user 自己up姐 好似連登咁

仲有好耐之前 612
手足幫外國記者笠頭盔
救護車摩西開路
9gag 都有幫手宣傳

你根本無上過9gag

人地六月已經開咗一版係香港

9gag都有出過幾個Post幫香港人 如果po太密既話可能會有反效果

佢Share 一次 好過我哋share一萬次
都係想呢幾日嘅嘢多啲人知

有囉屌

有轉貼過喎, 不過人地目標觀眾遍及全世界, 題材又邊向搞笑玩MEMES, 個人覺得已經好好, 不割

9gag都有5毛, 因為國際性, 都仲有唔少仆街喺度.
再者, 外國已經問咗好耐, 究竟要點救香港??
好似呢個咁:

睇啲comment已經知道佢地開始慢慢失去興趣...